Virtual Youtubers討論區 (585)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

Cover賺埋連google年收0.01%都冇

Reid又抽一ノ瀬水

REID話URUHA生命力好似甲由

可以掛埋牙唐打科興

lm

BB Miko

七武海

抽佢水真係專業架

聖水time
miko今次幾快

連登教會了我做人要慎言

咁我換個講法，話晒sc頭10 8個都係holo wor

佢好耐冇上水

座長真係好廢

牙喪唱歌嗰陣幾溫柔

佢唔係會員xxxx (聖女)咩

問題加埋條數係google 角度雞碎only
Google連世一PDP都照搞

佢個steam都寫明一般人視點

9

睇YT2020年就算俾vtuber帶旺個直播圈都冇做任何野改善觀眾體驗感就知係唔會做野

幾乎場場最後都見到Cpt同mondo
Kawase都係成日有highlight

鴨鴨

mondo又表演

但就係因為共生關係所以復活都好快
你係啲濕星account得鬼閒咁快做野

個盾

似乎如果尾圈可以活用個熱能護盾嘅隊伍
相對比較有優勢

你係黑人就做

個名灰色就收皮啦

阿火唔夠黑?

依3個人下屆真係唔可以再一隊
Mondo唔計16分 條女master計6分 仲有個唔打rank扮廢

MONDO D隊友個分太超值

使嗰丁屎咁嘅錢當自己皇帝

扮廢wwww

分分鐘鳩噏根本無畀錢

KUN計緊佢銀牌分炸

Lm TMT

個名好熟, 又係擬態?

16殺

會長台石油王

Stylishnoob果隊 佢淨係計10分都係超值
所以佢哋兩隊訓練賽加埋嘅分數同食雞數先可以咁高

搞咁多嘢咪又係做杏奴

一睇就知係
求其搵啲名人嘅名砌出嚟

冇牙ras

公主打哈痴好可愛喔

有開台咩

牙狗套電影好sad

計佢金/銀rank 今屆應該加cost

通常我都係pc熄chatroom然後用手機send message

會限同時視聽緊ironman

一個ARK廢人
一個練等廢人

座長真係花生友黎

JBF

KUN銀牌2分岩岩打左1600傷
再望下NOAH個白金隊友食雞都係打幾十傷

座長負責BGM
屙屎爸爸

呀兔算唔算無良老闆
成班人同佢做野 佢條粉腸係度賭錢

Noah 隊個阿叔先係真金/銀rank 個白金唔知點黎

係

呢排成日禁錯第2個POST回野 好撚柒

其實apex一路到白金
真係可以靠疊場次+運氣攞返嚟啊

就算喺新手 只要不斷龜就算唔打人 要升上白金其實唔難

身在別PO心在V

老師ARK啲肉成日顯示<0
係咩意思

算
權利使人腐化
以前都係會落手落腳做嘢
做老細就每日去賭場留低班靚做嘢自己等check結果

你又有睇

轉牙水公主公司未

原來2個鐘前小學生出左生存報告

kawase隊開咗亡靈打諗住打 第二隊係咁走路唔打

CD

のあ咁快得返一個人

Noah執雞好味到

NOAH回頭報牛

佢係咁食

我G持連V燈到H漫個三個大叔出現

好嘈好嘈

好型

無心之日 8 晴

有出糧算係咁

開團去小學生屋企

牙喪完

羊牧羊領頭

成日搏double 啲錢一路少緊

都唔算叫正常少少
你有去睇FO4就知之後根本無車

哈！！！！
胡些胡些胡些華

點解masanori隊3個可以企咁開

其實真正令兔腐化既係spec超晒班既牙月
過強既下屬對上司嚟講係其實係慢性毒藥嚟

雖然我仲想睇多d月兔

龍之子太好打
所以而家試吓出面點

因為唔止開播嗰陣殺會長事後會同mod一齊del 毒撚車

得MASANORI落去 MATUSRI同YUKE係上面食花生

座長講嘢開始有少少口齒不清
佢係唔係飲完酒先開台

Report 左都3-4個月slow mode bug，YT都唔搞

Cpt CLS

Cpt

比獨撚車車到傻左

已經見到mondo3連勝嘅未來

唔知邊個仲越走越遠

支又然

Towa Vs Matsuri

勁到好誇張

以點真係無計
佢唔fix既就算cover/會長識搞都無用

８８８８４８８ｏ
ｏ４８８

牙座唔係不嬲都係咁架咩
有時我覺得佢仲難聽得明過35

佢成日都腦死

佢飲咗酒口齒不清嘅情況會特別勁

而家係咪仲係一個賬50個ch要ban 50次先得

毒死成team

點解公主最近好似勤力左

開唔到咁多
俾盡五六個就會俾youtube bam
但五六個都已經好多

睇唔到最尾呢幾隊有邊隊有得同佢對射

masanori為咗教matsuri整死自己

個圈極端到

本身都會死
個圈縮到出去天空

佢個隊又最遠
又先比人偷左yuge

Mondo

因為公主巴回咗家

CR 4個出去打比賽
Ras/Selly高分冇隊友
Cpt今鋪一早死咗

見到咁已經唔洗睇

我覺得首先holo圍內要定期syn banned ac先
起碼每次毒撚車都要用新車先

點解佢地兩個得14分咁少

あのさ。。

笑撚死 好撚中二病

URUCA AKITO 同埋其他CR係到都仲有機既
最尾得返SPYGEA
SPYGEA個隊真係唔得

問おじじ點解2個職業選手識日文都計14

講真我唔多覺今次多車
已經無開慢速
有mod既話十分鐘殺晒

呢班垃圾真係好撚得閒

成班g那人以為自己係咩正義使者

好似among us

睇左幾日佢地都仲係無咩默契咁

博士今日玩咗三個鐘淨係開到一個營火

野良貓

TOWA個名前面個堆又咩黎架
今日成班人玩名

Naruto

chatroom班人講火影

Aki親衛隊(龍)

有水就好了

公主bb以為spiderman 係DC

葛葉同かなえ

開場見到3 個七武海已經笑左

唔係掛

長撚到遮住其他人

變咗對家人物
仲慘過做SONY個仔

本身bora開咗個頭 之後其他人開始玩埋其他漫畫

holo有無清泉係有睇GOTG

lamy中溫泉卷
留名睇輸

如果有公主(IQ 9000)就好了

chatroom見到有人話Noah隊嗰阿叔同mondo隊嗰阿叔一樣計白金係唔係有問題

會長玩親都桐生會讓賽

佢哋真係會同場先算

合理

35見到黃金船追緊上黎果陣好好笑

帝皇

dc = 彩虹

渋ハル隊2打1打咗幾日都係冇乜highlight咁

真係唔信阿水會落場

第一場ハル彈出彈入好出位WO

mondo

有 但佢同釈迦2個應該可以多啲

又抽水

桐人係唔需要隊友

終於唔係同一隊繼續贏落去

ARK不嬲多

呢兩日打得冇咁好

勁

牙紫 牙鬼會落場玩 都冇咁出奇啫

今日都好似贏咗4場

EA覆咗我話唔unban
新帳打到暫時KDA2

計埋依家個活動應該勉強夠珍珠

masanori避到一槍都唔中

我淨係夠去到Stardust Song

まつり好勁

飛咗比賽過程仲輸埋

全ロス

買硬

mastiff依次改動真係好大影響

Miko真係好感性

果然係日韓1位

一個月冇打都勁過水橙

NOAH加油

屌 d珍珠可以點拎

巴打衰咩BAN到冇得解

noah b

CLS勁敢推

佢好似同隊有掛 最後ban咗佢冇ban個掛

noah隊位置靚到 突然間俾cpt爬上嚟滅團

一下溶左

同支仔同隊
條友20幾殺6000幾傷
我3殺500傷
我舊帳KDA得0.14之前po過

加賽

兔

佢地未開場個CHATROOM好好笑

おつルーナ

活動送

油王可以用貝殼換

Mio

2枝莫三

原來已經打咗4個鐘

Admin同prize隊每場都一開波就硬撼

屌，求先係唔係choco仁叫

睇咗reid

Cpt枝R99壓到

アルス今日第幾次俾cpr滅團

REID真係講得好生動

終於正常時間訓

reid

原來岩岩死神玩杯頭

老師玩個ARK姐使唔使仁叫呀
請唔好停

希望Astel唔好突發直播 我要訓了

selly

佢搞到禾血氣方剛

阿兔終於10萬

支持下好女仔

bora

BORA

Bora上身

把散冇一下Miss

cpt 3700傷

痛いよ - 清竜人 / Covered by 理芽 / RIM 【歌ってみた】

理芽下一首新單曲都係「いたいよ」

今個星期日晚截止

12kill 3784dmg

如果本戰唔係mondo就cpt都幾大獲

就係因為佢地少2分

慎重勇者啲friend
賭撚勇者

知佢轉左立繪 睇真d 對波好突

ras 1打59

Ras vs Selly vs 58

stylishnoob隊4日加埋好似都吃左最少6場

ras:屌你老母

KAWASE個隊其實都唔差

去聽歌

Aki隻野痴線

每次突擊都好成功

最正係個面具

35

Cpt隊執到美夜子計2pt又係屈

靠Cover，不如期待桐生會幫手寫埋一鍵共享黑名單程式

奧德修斯

Miko終於做到

打左6個幾鐘

用左6個鐘終於得左

老師經過今次
應該唔會再無情甩尾路燈幾個鐘

做做下變左耐久

睇足6個幾鐘有d頭痛

運氣game

佢中左長途基因上到S易跑好多

miko

正しい街 - 椎名林檎(Cover) / KMNZ LITA

今個星期六 2000HKT 免費live

Miko依家仲喊緊

M貓
係到仁叫

發覺依家lamy玩得仲勁過自己

隻驚本多終勝
贏唔到
除非你課咗同佢一樣嘅金額

其實cover係咪完全冇技術支援呢樣嘢，之前兔仔炒obs整咗好耐最後都係皇上幫搞掂

你不如問Cover有咩擅長

牙銀唔夠人

PAKAEL又得返9600分
仲要已經打左8個鍾

逃走3

收錢

得我銀玩Dq11唔入賭場好女仔

隻牧場物語做乜同動森一樣樣咁嘅

牧場物語好多年架啦，耐過動森好多
不過新依集好差，比好多人屌

呀鬼成日同時視聽
仲唔夠你睇

頭先有野做
唔得閒睇

聽講隻火雞落我鴨臉
係咪真㗎？

youtube碌到平民遊戲封就係「不用買」

劍蘿生日倒數要人 唔知聽日佢會出咩goods呢

呀狗既耐狗
算唔算全HOLO最健康

一D說服力都冇

劍蘿生日要人

炎上

一睇就知係ina畫風

抽人

好cute
其實佢都幾boing 不過平時都遮住

holo測驗有無人玩過

你唔係係女都岩架咩

聽日先提可以嗎

聽日會再提

好可愛

呀狗:唔俾我睇
下次直播30hrs

玩左74分
有D係邏輯題
可以推理

想問吓
點解Anya既畫風
特別唔同咁
望落去個L2D怪怪地

畫師應該可以自己揀 我諗

宜家試先

牙火又見到sans喇

阿火見到Sans大叫

80分

我唔係ho狗得70分

有啲完全唔知咩事

我78

35仲跑緊馬
八個鐘都嚟

唔知牙羊今晚牧到幾點

35 打call

啲廢老毒撚味

Ina 6點希望醒到

3星speed

miko又中三星因子

35又中3星速

Speed三星

睇吓邊個會收先

最近先入坑 好多事件未聽過
得36分

70

miko依家準備收台去食嘢
問大家聽日再讀sc得唔得

牙火去廁所

Miko收台休息食燉菜

我仲以為自己起碼80幾，結果都係78
有啲問題你有睇過都唔記得啲細節

68分
好多都唔知
有啲係亂填啱咗

Jevil仲鳩過Sans

sans難啲 呀火唔準備就去打
呀火vs呀座

係咪今晚唔洗訓

66分

羊牙

咁夜仲SC

而家先P2
有5個Phase

pakael差70 分

入到P3喇

我明顯唔係Ho狗

搞掂

點解隻雞可以搞到個場面咁尷尬

上到master了

一個人上

有港紙

差唔多12個鐘

希望下個到astel

今日cr cup啲角色

會唔會太撚癲 合作途中突然情緒崩潰
連鴨都差d反應唔切
唔怪得兔仔無再同佢合作
同埋兔仔有講過佢加入兔田建設咩?

下都唔撚關佢事
佢jm9

假野兔

會長係度佢會入咩

被cock block

你對唔對得住你個名
希望大家可以體諒吓隻雞
一定另有原因先搞成咁

咁應該係見到自己個位比會長搶左，所以情緒崩潰

佢童年好慘㗎
入咗木唔口之後都好大壓力㗎
希望大家可以繼續支持佢

搶口到呢

有龍 有兔 有猩猩 有月
但居然冇雞

鴨真係好撚勁
呢啲場面我現實都唔知點回應好
更何況實況緊

見到員工名單冇自己個名
一定會忍唔住

佢話有就有㗎啦

佢人入會
又唔搵人玩

見到名單有桐生ココ4隻字

一路喊一路用華為flagship玩原神發泄

上次兔雞合作moona亂入明明係做效果好機會
隻臭雞即刻起晒槓咁已經搞到兔仔尬尬地
今次好似想同鴨講兔仔唔理佢咁 係咪癲撚左

又鞭

人哋好黃㗎

其實係等緊會長畢業

日日都反雞唔悶㗎咩

不反雞

實係因為有禁令，但見到會長都係兔建冇得一齊玩好傷心

一日最仆街都係個個經理人

真係有叫過雞入咩？
佢今次咁樣做完都唔知仲有冇人敢下次帶佢入jp ser啦
無啦啦會崩潰 唔知幾時會爆嘅炸彈黎
仲要出口術話呀兔叫過佢入 就算事實冇叫過都唔好意思講出黎啦 變相迫人認同入咗兔田 真係好痴線

箱推

心計雞

係唔係痴撚左線
鴨個對應真係算係咁，但都好尷

推還推 門面野做得差點推呀 搞到呀鴨咁尷尬
btw 純粹睇精華 6:45開始 睇落其實冇正式叫過

諗唔到點再幫佢講好說話了
真係幾日有新嘢屌

係就叫過嘅
但衰啲講，同其他人直播你無啦啦引爆真係好尷
更何況嘅係一直以黎搞到老尷係佢自己攞黎，就算鴨仔對應力點高佢明顯都呆撚左

條片兔仔話要佢同moona打好關係先俾佢入
事實就係無
依家d員工都係moona搵
就係無搵雞 點可以算入左

呢家有會長，叫佢一齊玩佢敢咩？

叫喪雞入埋去就岩，高配版火雞，又玩得

生日有冇打俾牙月

隻雞啲表面野真係做得好差

呀喪去邊都得啦

呀喪會偷鑽石

呀喪冇得入會
牙雞有

阿喪自己撈得掂
唔似臭雞要癡

呀喪呢d咪識玩囉 role play做效果

隻雞上次比呀月亂入之後係度呻

話d clippers剩係剪果段 感覺比人搶風頭

仲出埋必殺技

喊埋冇得輸
順勢入埋會

未流鼻血

78分

記得係某次讀sc個陣講 之後我就冇睇過佢live

好似有啲印象
無記錯係話明明係我同兔直播但點解最後啲人氣係moona到

仲要話個日d fanart全部都一定有moona係入面
唔係話唔講得 但係佢咁樣有個句講個句乜7都講哂出黎真係好肉酸

講真
講moona咪講洗擇日咩

火雞訂閱數又贏sc數又贏
邊度睇得起呢位「前輩」

雞抵反啦

Ky到咁
野兔都唔認同佢個刻佢輸哂啦

真係得雞先會講野前唔諗清楚直接講

等陣啲雞粉又走出嚟話你地日日反雞洗版
真係諗唔明點解仲有人撐臭雞

佢無比人炎上真係好彩
明明之前喺日本住，知道幾易炎上
講嘢都仲係咁唔小心

鴨個到應該有諗過下
但係諗完都係咁春樣咁解

可能真係掛住外國人同真係打外國市場先無咁明顯

所以其實唔喺JP server 玩對佢嚟講可能都好啲

佢唔同jp collab可能仲好啲

如果臭雞係JP server隨時日日都宮心計

日日ky

中學果陣都遇到過唔少咁嘅人

如果公眾人物好似佢咁ky真係無邊幾個

仲要佢明明係日本住左咁耐都仲可以咁ky真係好神奇

住係外國都唔會咁ky咁

真係辛苦哂牙鴨...要應付佢...
牙鴨真係算轉數快比我真係唔知點認佢好
仲要live緊...

其實鴨都唔係好比到反應
只係勉強打個圓場已經算好

阿鴨
真係辛苦佢，陪隻臭雞

條友仲要話下次搵埋en另一隻雞之後3隻雀開一次台

唔好搞鳩我阿鴨得唔得

真
希望牙鴨識得say no...

Gura 9點鐘會限

見完工話請好開心，到第一日返工公司話冇請人，問你係邊位

其他人moona請

點解孤要轉用呢幅圖？
同埋呢個樣有時響會長chat room見到
其實點解？

成件事明白哂

牙死間唔中會like下會長既tweet

姐係點，我呢排跟唔仲足，咩意思

覺得佢好煩

隻雞真係每次一ky就愈黎愈反感

太扮嘢

如果純粹講同moona打好關係先嘅en人 唔該下次搵ame入jp 等moona請佢入社

如果隻雞今次有行入兔建見到兔仔整比moona張地上繪 我真係驚隻雞會失控拆張野落黎

邊到唔明？
成件事應該係 兔同雞聯動 雞問兔可唔可以入你公司
兔話可以（唔確定） 然後兔講條件係要同moona做朋友 之後雞琴日同鴨聯動
見到兔間公司冇佢名（？）
然後喊 鴨就問咩事 大約係咁？

畢業鳥

佢係咪得同牙死collab先正常d
平時en collab好似都成日串ina

原來係咁
我有少少失憶，原來兔仔問過臭雞

改返，係兔答過可以

Ina可能太隨和 俾人蝦

先唔講佢扮唔扮野
有陣時講野把口都唔收個下已經好反感

佢同會長又有咩事

答你唔到
自從兔大回歸日後我個youtube就無再出現過佢嘅野

實拆
唔洗估都得

moona先係兔田建設真·揸fit人

傳心 en個邊封口唔比提會長

成班屌雞屌通宵

太煩

拆都可以冇野 水咪有係拆過
草幾下就完架啦

唔好話en 係唔係封口唔俾講
會長3D回讚作為來賓嘅aki 都唔提會長算點

唱得真係好好
（首歌歌詞寫得好撚靚）

老師

2者唔同角度同態度黎
水個個就算拆左都係草幾下
但火雞個隻係係到嘈完，發老脾咁拆

真係唔明牙死點解頂得佢順

雞又做咗咩

死神傻大姐

6:45可以回憶下
btw 睇返雞琴晚條片 佢純粹見到兔建座野就無啦啦喊 冇睇到員工牌冇佢名嘅

頭先突然眼前一黑就冇左20分鐘
又係唔夠訓，訓幾個鐘休息下

睇到員工牌應該會崩潰繼而引退

屌點會夠膽拆兔俾moona 幅畫 再KY都唔會咁做啦

ky雞連ina都串冇人性
明明岩岩出道果陣ky雞成日搵ina傾心事

左痴右痴

天巴快啲捨棄你個睡眠法
正常咁瞓返餐夠

呢到d巴打係咪唔洗訓
琴日俾人圍插完去左訓
起身見到推post既都仲係果班巴打

先係門口見員工牌
再入去見到張地上繪
最後睇埋會長整嘅地下室
到時應該好精彩

屌記錯活動結束嘅日子
我訓先
天使開台我差唔多就應該起身

返咗鄉下結果又係有得同jp collab 呢度繼續有戲睇

阿雞又比人圍屌
雖然佢真係抵屌

天使最多俾阿兔串係spy要去蒲頭同攞實績出黎
基本上都當係員工
阿雞係真係冇提過係員工
上次阿龍本來想天花板畫隻雞
後來有人sc阿龍話阿雞唔係員工黎，阿獅係合作夥伴
所以天花板依家先冇嘢

阿龍太好人

阿龍怕咗隻臭雞

兔仔好耐無提過隻雞啦
對上就係bloom之後個日

我嗰陣以為係效果，之後睇睇下屌似真喎
不過就算係做效果，呢個效果都幾差下

因為真係每次得live嗰陣佢先係野兔
天使都好似有提阿雞同時視聽live

2nd fes個陣去到喊比人cut埋片
今次影都無
生日又唔見人，bloom唱og加大戰爭都可以無人cut可見佢野兔極有限

咁都要特登拎嚟講
唔係話唔講得，咁人地畫埋moona都冇惡意都係覺得你地三個係埋一齊會好有趣結果你係都要咁樣去排擠moona

咁雞多多少少都有妒忌月嘅 不過諗深一層 兔衝上金盾同月互動果幾個月真係效果好好 好難怪兔仔咁鍾意月

可能雞好小氣或多或少覺得月個位應該係佢喺度掛但心諗羈絆又好合作效果又好都係月贏哂啦

本身兔同月份人其實幾似下
可能真係咁樣佢地2個戰共嗚感出哂黎
就算家陣月兔collab個效果都比兔雞collab更好

其實係
個日moona出黎令到成個直播好睇左好多

真正嘅fans入holo變v其實都唔輪到佢
subatomo>Rushia
百鬼組>團長
心豚>會長
soratomo>miko
DD入到holo>阿喪

都係做ky 野 公主呀喪甩佢唔知幾條街啦
睇佢次次都尷撚尬

臭雞即係臭雞
根本唔識做人

其實ky係咩意思

淨係識做雞

因為公主呀喪啲ky位係有睇情況咁做
似隻雞咩睇都唔睇就黎

空気を読めない（Kuuki Yomenai）

會突登攞出黎講嘅其實都係隻雞

屌我一直以為係ky jelly

aniki有火

就算見到推限界化都仲有天使
睇佢之前見到空媽同阿露
依家佢見得多阿露可以正常交流但係同空媽都係怕到死
對比下更顯得阿雞

Ame MC廢人 又勤力

其實得雞無人爭

在日文中的空気を読めない（Kuuki Yomenai）以中文來說就是不會讀空氣。衍伸的意思就是指搞不清楚狀況、不會看人臉色、不會察言觀色的人。而KY，是取空氣（くうき、KUKI）和讀（よむ、YOMU）的開頭字母，間接指不會讀空氣的人。

正常人係會成長
但隻雞真係倒後行

其實無咩用
係佢7姐

咁我諗Ina 對佢都仲係無乜嘢嘅
上次Twitter 火雞好似都有提過返咗鄉下後Ina off stream 幫火雞試嘢

合格多少少

有冇人有睇水屋砂糖？
支持下本地薑啦

唔該

真正既DD牙喪
虛假既DD牙雞

就呀喪我係打從心底尊敬佢個隻dd

呀喪真係好正
佢連star嗰邊都connect到

認真一開始好睇好火雞
覺得EN得佢一個日文去到可以同jp交流，可以做到兩方交流collab嘅關鍵
結果
真係心心啲英文同en collab好過

holotalk我都睇好可以發揮箱推效果等EN觀眾更了解JP
但好多時候都係嘉賓帶動氣氛
佢用華為打原神呢啲真係唔算大問題，係作為一個V同一個同事咁ky已經輸曬
係真係天使，船長咁好人先唔理同佢講下次有機會一齊玩
個次無視完佢老婆阿龍係天使chatroom度吹水
天使仲話下次有機會一齊係studio傾
同阿水一樣我唔信佢哋關係會好差，但俾人個觀感真係好差好差

佢個妹妹似剩係睇holostar

直接啲講
我都就快唔記得佢係野兔

班vtwitter同mori講既野同隻雞講就啱啦
全靠入到間大公司

Cls

真，一開始見佢日英都講到都以為做到橋梁
之後愈黎愈自我中心，講野又唔睇場面
最後大回歸日個單之後我就無再sub過隻雞

本來呢啲gimmick嘢debut或者早期攞黎用完就唔需要日日提嘅
但其他人就算唔提你都會記得
或多或少會有表現
例如阿露同鴨，偶爾一次會見到Rushia對鴨太興奮完全不知所措嘅樣
但阿雞真係

佢點7都好，
都有唔少人會讚佢，至少無咁反感
但隻雞真係無人幫佢講好說話

以免有人見唔到通知冇左件事
鯊魚9點會限

阿水點柒都叫carry過hololive
雞係hololive紅之後先入定位差好多
就算係海外紅都唔太關佢事

係唔洗日日提嘅
兔生日佢係有出聲呀，但係我覺得大回歸日佢唔睇足已經死罪

見啲外國人好正面

好似係唔知咩事等人打電話上去吹水
牙龍同天使果班一齊打上去雖然牙龍冇出聲但有留到個空位比佢
好似係

係，因為始終冇出聲齋笑+阿龍理論上休止緊係冇活動嘅
所以阿水都唔知點做就留個空位俾佢

Feel到牙水風向變
星期日水龍among us正式平反

反省下啦

我點反水都唔會盲反

純粹隔離個頭像放太大塞唔落

牙雞都唔知點講好

恨鐵不成鋼

對唔住 唔反了

其實牙死ame可摸耳教吓隻雞點樣講野點樣做人
咁樣搞之後邊個仲敢同佢collab？
我明你雞係想要人關注
但e家佢咁樣ky對自己同事講埋啲咁嘅嘢真係好難撐得落lor

鯊魚會限

明明隻雞成日唔用腦講野 但係佢又唔會敢言提會長
ame係正月裝都靜靜雞提下會長

鯊咩個op好得意

遲下好似有新一期holotalk

又r view

今個星期同mel

真

聽日en出道半年 ina話會有好多消息公佈

住外國果幾個係咪無機會有3D回？

其實佢都就快唔記得佢係野兔

我剩係想知一樣野
其他唔想知

係 公佈牙雞畢業

阿水點柒都有打機強項
APEX holo最勁架, 瑪車都拎第二

諗起呢個

如果水同龍一齊玩among us, 我就入水會一年

Ame 好似係一邊倒數, 一邊review正月裝

Astel幾時開台

Goods
但唔好再限量直筆
求吓佢地

可愛大晒架

係
傳有禁令後en暫時係得ame有直接提過會長 好有性格

我好似block埋佢個頻道

見到水龍就諗起水龍敬
潛咗咁耐肯出嚟交代番件事未

笠水唔洗排期 話笠就笠

仲笠緊水？

成個月都黎緊

會長阻住佢入bilibili, 阻住佢玩原神
佢唔出口叫會長畢業咪已經夠俾面

holo個個唔記得有冇，但中之人個個肯定有

唱得好好

我已經連佢中之人咩樣都唔記得

lamy 讀john wick 我聽左john weak

件事期實係點

lamy今晚香港9點好似去團長個台度吹水

返緊工聽唔到Gura 會限
又unarchived

笑死
快d去驗耳啦bro

真係羨慕你唔記得佢個樣

我唔會睇
唔想污染自己，唯一記得佢把牙好黃

除咗佢仲有冇人話想玩原神

仲自己鎖住左twitter

佢近排返左奧地利好似有用中之人Twitter講好想做原神stream

好撚嘔心、死去彩虹啦屌

冇聽過

我睇到既第一個感想係，而家會長MC浦返頭，兔田建設果邊多左交流，隻雞可以點避

如果佢響會長上水個陣幫會長手
我唔推公主單推雞又點話

去彩虹

繼續無視 佢又唔係未試過

好想做原神stream X
問fans去咩平台播好啲 O

玩原神得罪你咩

支那game 左抄右抄不了

都係個句 台港人玩就死全家 外國人玩wfc

屌又反雞

原神, bilibili, 華為

屌你都on99
外國人就唔計咁WHO變CHO都唔使計啦

昨晚又有新鮮嘢都無法

佢話唔知係支那驚你都唔信啦

人地鬼妹仔性格真性情之嘛

外國人撚知呢啲point 咩 又唔知係抄又唔知係中資
介意嘅係得你香港同台灣人

遊戲講到世衛

死過去虹EN日日開原神做一姐咪大家開心

下次鴨同reine collab算啦好嗎

抄到出哂面

喺彩虹我覺得冇乜問題 但你脱支之後重要去講好想玩 牙狐明日方舟已經提都冇提

咁係牙雞自己問題啦

其實外國人一定知
不過呢啲新聞敵不過宣傳洗白文
你睇TLOU2就知有錢係可以為所欲為

牙雞又做咩

咁去彩虹咪得囉

唔好睇討論住 自己睇咗片先

人哋唔會下下打機check 背後咩資 但我哋會喎

同呀鴨collabo 個陣話入咗兔建之後好似冇加入咁

其實玩唔係問題
但都係個句，點都算係個有名氣嘅人睇返立場講野
我唔信佢唔知啲人早就知佢中之人係邊個

鯊魚都開慶祝，至少應該有goods

支持 到時彩虹又添一員虎將

佢去彩虹底邊都似
你話佢冇咩人地係冇

笑死 幾時入左

好食好住點會再做開荒牛 仲要咁KY

經過原神爆紅之後我先知日本人好憎抄襲係笑話黎

又giligili又QQ 真係唔信佢唔知

6:45 計唔計入咗就自己判斷

真 估佢咩圈子都入唔到啦 性格問題

可以有多語言都冇用

多語言家陣都唔搵佢啦

臭雞擺明係啲mk妹格

養唔熟

小學生係twitter講玩b檔係到又冇事

阿雞中之人講就屌到出哂汁

果陣入左lift lobby 聽唔到

真係作為鴨全肯定嘅人聽到呢句會真心燥

佢holo twitter都有講
同埋牙紫玩b檔上次都有人講

一黎隻雞本身黑人憎

問建設係咪自己一個
聽到有露同公主之後話
意外有唔少人

做嘉賓做到咁撚樣

連V進場未

星川柒咗會認衰喎

乜原來你唔係香港人?

唔記得左，返工又聽唔到

MK還mk
無禮貌還無禮貌
兩回事嚟

如果阿雞係KY到極致
由頭到尾串過馬頭姑尼 串完再笑笑扮無野
會唔會好啲？

唔會

團長日日都學英文
係咪受到烏頭啟發

訓醒追左半個鐘po
全部都係插緊隻雞

諗起上次投票

仲有10隻雞粉

做咩潛晒水

叻女, 呢D時間又唔會撞台, 外國又係夜晚, 吸到好多外國FANS

holo學英文果時烏頭都未出世

呢排係好多人開Duolingo
可能本身都知多海外兄貴 想多啲交流
又可以吸多啲海外觀眾

呢排好多人學返

日本基數唔夠大
過百萬果d全部有唔少海外fans

團長自己嘅講法係
因為Gura 話最想要嘅真人size抱枕係佢
所以想練好啲英文，有機會見到要傾到計
然後抱佢上床

畫面太美，不敢想象

玩緊就講

想玩都唔知有冇玩就屌左幾頁

小學生出post果時我以為呢到會世界大戰,點知得1-2頁

Gura 好撚正

其實佢地英文好啲再同id用英文collab個效果其實好大

雞本身做啲野咁緊係會俾人發大嚟講ga la

佢好岩唱迪迪尼啲歌

今朝團長去咗睇Ina 學日文都好好笑

唔好再講，睇唔到呀

都係囉返尋日pochi篇文
就算囉Duolingo學，變到唔驚英文夠膽講已經好好
鬼佬無預過佢地英文好

見到有人學自己母語，其實已經好加分

yes

要學到可以對話真係難左D...

話時話團長係咪話唔讀英文sc

carry下id 2期

已經有唔少字錯

因為鬼佬想佢地英文一世都咁差就真
牙牙學語先最可愛

可以睇公主

本身就唔會預佢地學到咁
但睇住佢地慢慢成長到大概理解到啲對話內容其實已經好正

除咗紫鯊同船鯊仲有團鯊

唔係, 但有開聲講上次SC個問題

羊火開台果d時間學埋英文吸到好多歐洲觀眾

其實用果舊野學唔學得好 我就有保留
我用中文玩小小歧義就話錯 好鬼挫折
個人希望佢地私下英文唔好嘅一齊補習

傻大姐

其實唔明真係問會長或者id會好好多

個app 都叫可以打下底嘅

變埋禁語

完全唔記得Gura 會限

等陣入DC dl算

我新參
想知佢地有咩關係

要人

今日好正

冇

仲未完

我覺得入門學吓都ok嘅
我都玩緊嚟學日文

個app好過無啦 初學者都夠做
而家咁多鬼佬睇 有心去學都係好事黎既

最近變咗勤力鯊

只係做攬枕

夠鐘上堂

間唔中見你話Miko都係ARK廢人
點解我開始睇Vtuber後未見過Miko玩ARK

有冇鯊魚DC推薦
岩岩先開完會跟唔到

阿女要人

公主好可愛

ark 個熱潮過左
miko未去休養果陣成日夜晚直踩到羊歌同asacoco

咁就得

隻手

on9妹

Asacoco

INA INAINAINA~

其實佢真係好啱做vtuber
啲效果好正

整體又畫得幾靚

唔知點解大部份私人咗
前排有提開唔到game所以玩唔到

I am Jesus

pekomikopekomiko大戦争

都無關係講黎做咩

我細妹梗係啦

關你撚事

係好可愛

飲歌

如果鯊魚肯解放歌回，唔好下下會限就好

巴哈啲人

nene真係俾之前套衫拖累左

好彩有得换新衫

nene值得更多

好耐冇睇gura live了
把聲真係

其實兩邊都差唔多 係佢開得少

有冇link
見上邊ptt好似讚緊呀雞

咁仲sad明明唱日文歌屈到

Keep住都巾唱，但全部都unarchive

返工聽住gura結果成朝冇做過野

多數有backup

唔unarchive就淨係唱得九宮格

之前聽nene唱呢首真係喊咗出嚟
真係好彩有得換新衫

Ptt 不嬲全cover孝子

要另外搵囉
而且如果如果archive到的話
佢升Sub 應該再快啲

佢啲飲歌大部分都唔archive得

依家睇返呢個皮真係好一般

Reddit民/海外ニキ的形象

ねね

係冇乜細節位咁

所以之前就算0600我都會起身聽

仲有holo原創可以唱

想佢試1次星期六日夜晚開1次公開日文歌回再創同接傳奇

比起同接數 我覺得而家佢唱得仲開心自在

脫支奶

牙心上身

Gura開心我就開心

一ノ瀬うるは→ドーベルマン
花芽すみれ→ブルドッグ
胡桃のあ→ポメラニアン
岩岩GOOGLE先知佢地三個尋晚個名係咩野黎

佢開心係最重要
但我都想佢可以多啲人識做到第一個3M嘅V

公主

聽日黃上台應該有Shion啦
今日歌ってみた，聽日collab，又可以聽翻Shion把聲

識讀 r 音

禾銀

大個女啦

呢條友

ching你冇改錯名

唔識分bad bread 同bet

我想佢改過自新炸

先後順序搞錯左
係污墮抄人先

酒、女人、賭博 = 偶像
miko好得意

グッバイ宣言／Cover by Aria

禾老婆靚到

Virtual Youtubers討論區 (586)

紫寶 我的紫寶

如果我係老師教luna講英文應該會中風

終於出現

深夜歌回返黎啦

睇咁耐MC stream你自己R野做可能好d
真係唔關事 呀雞你又唔係JP

無事就好了

咩意思
0歲想講得幾好

luna學英文都幾積極

牙銀E排好勤力琴晚凌晨先玩用勇者11
今朝又開英文台 擔心牙銀健康

仲好得意

諗緊入唔入小學生會然好

香氣

Shion Twitter又上水

入啦

屌你原來你藍友嚟

咁藍一定係nga臥底

nene好似都創作左唔少野

例如446 首開場歌
好似仲有唔少

有冇清講下

屌 藍友

痹麻兒小

傳單

原來最藍果個係唐巴自己

原來唐巴咁藍
仲要係crew黎

點解Luna要卷脷讀phone

畢業

單咩傳來青廢禾
單傳問我住追人有咁係日幾依

係 仲要nico直播 真係識影分身都唔掂

屌
我仲要佢養我

屌你老母

係咪要改名做藍巴

eva 同巨人係咪驚左鬼滅？

都冇咩人幫Luna整熟肉Clip

公主要捲脷時就唔捲
唔洗果時又捲

因為佢越來越低

藍有咩問題
大把人玩原神睇水

垃圾日本仔限死五十音個concept去學英文真係笑話黎

支持 我都玩

上個時代既敗者

例如：んmsー？

同祭collab先得2.4k同接

呢個是姬森語，not japaneseto

兔的離開是……

公主少開台係咁上緊

咁呢個係祭既問題

姫森學緊英文咪姫森語
你柒咗

星期一，隔左幾個月先再開既mc,仲要合作

她只係學緊日式英語未去到姬森語

festivaluna 過氣到無咩興趣

ぐごる？

唔該哂

唔鐘意咪返虹囉 4期得佢一個下位組